我老母真心cls

我老母尋日嘈咗我成日叫我去排隊,同佢講撚咗一定有好多廢老通宵排,我仲住離島,諗都唔使諗,偏唔信
結果頭先一起就話已經有成千人,仲問我排唔排

我老母真心on9又自私
1月中我已經日日戴罩,仲訂定一盒
佢個妺喺屈臣氏做,問佢要唔要罩,佢話唔使,仲話搶罩d人on9,心諗你到時唔好用我d罩

到d罩冇撚哂就日日嘈,成撚日cap d黨報send比我逼9我排隊,自己又冇用腦睇過,次次唔係流料就係鬼死咁遠
宜家全屋d罩都係我撚攞返嚟,佢撚乜都冇做過,連消毒野都冇買過,淨係識一見到罩就叫我買,買到先得㗎,淨係得把口,乜都jam我嗰d嚟用,靠佢死撚左la

宜家暫時都夠罩用,佢撚尋日仲叫我今日去排,正一自私撚
佢之前仲話d人係唔係都搶好自私,心諗你都係

佢到宜家到分唔到邊隻罩係有用,成日影d紙咁薄or海綿or活性炭罩比我,前日又帶咗包二手罩返嚟,仲賴死唔信,放佢係度,自己又唔敢用

又成日做埋d on9野,叫我地入屋之前用火酒噴鞋底,唔講唔知鞋底層layer因為有毒,分分鐘係全身最乾浄,就算真係污糟咗你撚都唔會走去lam鞋底或者起勢索對鞋,宜家呢d時勢仲咁撚樣哂火酒,自己用過d罩就周圍放

自己做保安都嫌攰,明明勁得閑都唔自己排隊,之前仲搞到我揀錯科,哂左我成年時間同學費,宜家我一望到佢就嬲

反枱

恰到上心口你都乜嘢都係心諗
又唔直接講 乜都上網講
畀著我唔合你係邊個呀
鼓勵你畀啲勇氣教育下你老母

同老母講嘢真係嘥氣！之前唔撚識驚家下先來驚！
肺炎未爆之前我已經一早買定口罩，仲買埋潔手液！
嗰陣時佢仲屌鳩我買咗兩百幾蚊廢物。
然後家下先走來驚，成日收埋我同我阿哥啲新口罩自用！
屌

同佢講cut左單,之後收埋自己用la

Wishing you a new year full of peace and joy!